屯門區有養龜嘅朋友請入！

收工番到屋企隻龜龜爛哂肉 冇啦啦盲左
冇哂精神 驚佢過唔到今晚
只係想問下有冇屯門區龜友有龜精靈借一借嚟用
啲水族舖閂哂

pish

龜精靈垃圾
聽朝一早拎去友緣龜屋醫啦

咁ge樣一定要睇獸醫

唔該哂

番一日工就變到咁？

我個fd有支藥水
加佢tg

利申係佢叫我覆樓主